{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095101",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "정한우국밥설렁탕"
    },
    "text": "30年経歴のシェフが直接運営する食堂は霊岩サムホレクシアンアパート交差点の近くに位置しており、大仏マートの向かい側にあります。 この食堂では韓牛クッパとポーチドエッグが10,000ウォンで注文できます。 また、韓牛ソルロンタンも10,000ウォンで注文でき、韓牛ホルモン(内臓)の寄せ鍋は2~3人前が30,000ウォン、3~4人前が40,000ウォンで注文できます。 鍋に追加できるサリは2,000ウォンで注文可能です。 豚カルビの蒸し物は中(35,000ウォン)と大(45,000ウォン)の大きさで注文でき、辛さとマイルドな味の2種類がございます。 補薬ゆで肉鍋も同様に中(35,000ウォン)と大(45,000ウォン)の大きさで注文できます。 最後に、豚肉ビビンパと牛骨スープが一緒に提供され、これは8,000ウォンで注文可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "霊岩サムホレクシアンアパート交差点の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂で注文できる料理は何ですか？",
            "answer": "韓牛クッパとポーチドエッグ、韓牛ソルロンタン、韓牛ホルモンの寄せ鍋、豚カルビの蒸し物、補薬ゆで肉鍋、豚肉ビビンパと牛骨スープが注文できます。"
        },
        {
            "question": "韓牛クッパとポーチドエッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛クッパとポーチドエッグは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ソルロンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ソルロンタンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ホルモンの寄せ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ホルモンの寄せ鍋は2~3人前が30,000ウォン、3~4人前が40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鍋に追加できるサリの値段はいくらですか？",
            "answer": "サリの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚カルビの蒸し物の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビの蒸し物は中が35,000ウォン、大が45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚カルビの蒸し物にはどんな辛さの選択肢がありますか？",
            "answer": "辛さとマイルドな味の2種類があります。"
        },
        {
            "question": "補薬ゆで肉鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "補薬ゆで肉鍋は中が35,000ウォン、大が45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉ビビンパと牛骨スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚肉ビビンパと牛骨スープは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 383
    }
}